究竟係影相定照鏡嗰時先係真正嘅自己

點解影相同照鏡個樣咁唔同
照鏡同撳快門之前果一刻明明望落個樣算係正常
但一撳完個快門 個樣就好似唔同咗咁
我本身已經唔係靚 但影相好似更醜咁
究竟係我個人本身已經係咁醜 定係影相問題先咁醜

影相嗰個先係自己

即係原來我係比想像中更醜

影相
無錯 果個自己係會樣衰啲

iphone 前鏡頭先係真

照鏡會真啲 但唔係完完全全真正嘅自己（應該有聽過我哋個腦會微調自己個樣）

影相一定無照鏡真 你個人立體嘅 影相就影咗個2D嘅你出嚟 點會真過照鏡

係我記錯咗，鏡入面先係真正嘅自己
下面條片有講

一定係相先係真
正如你睇你朋友真人樣，同睇朋友影相個樣，你唔會覺得兩者有分別，已經證明：相=真樣。

有研究都講左，人照鏡時會自己腦補美化自己個樣，所以照鏡樣一定唔係人地眼中既自己

上網睇咗好多研究
原來我一直見到嘅都係將自己美化咗嘅自己

無錯

搵iphone 拍下自己個樣啦 7頭

咁咩叫上鏡靚過真人？

哎，一直以為自己係靚仔，連發夢都將自己定位係靚仔，原來一切都係假的，

香港好少靚仔

照鏡 電話前鏡頭自拍 同人其他人影自己 係三個樣嚟

拍片又係第四個樣

照鏡真係靚仔好多

咁又咩叫真人靚過上鏡

依家討論係你自己照鏡同影相邊個樣貌係更貼近真實既你

照鏡唔講

有人講過 自拍可以chok樣chok角度
人地影自己都靚真係靚

拍片係將每樣嘢嘅柒度昇華十倍

我決定以後唔照鏡 唔想日日望住一個假嘅自己

咁咪係囉
你知唔知自己講緊咩

你冇解釋到喎 相=真樣咁點會有呢句

早知唔開post 啱啱自拍咗一限 望住入面嘅自己 好灰人生好似即刻冇曬希望咁

我反而係
照鏡 靚
人影 柒頭
自拍 360度全方位中輻射

樓主唔洗咁灰嘅 睇下人影你會唔會好啲先
唔排除仲衰過自拍

其實係你自己睇自己特別harsh
影相好唔好睇係好關唔同鏡頭 角度 光線 五官係咪對稱事
唔洗咁介懷因為冇人係完美 冇人五官係完全對稱
正常人唔會將你五官逐part分開咁睇而係睇整體成個人

又唔一定
有啲人係因為靜態同動態嘅分別
即係個人一路郁緊果陣幾好樣
但唔知點解影相後變咗靜止
就會樣衰咗好多
例如sex education 2 個 Rahim
我唔覺得佢嘅硬照似佢真人

好勵志

兩樣都唔係真正的自己
照鏡的自己 只係鏡入面的自己
影相的自己 只係相入面的自己

錄影

真

揸機嗰個先係你

今日影完證件相我都諗緊呢個問題

下，睇相都可以自己腦補美化？
影相的距離角度都好影響，鏡是平光鏡，點都真實啲？

講起嚟
其實都幾奇妙
原來我哋只能從𠵱啲狹窄嘅方法
先知自己長成什麼樣子

自拍一張就知 真係好撚樣衰
照鏡會自己就角度同美化

照鏡自拍都一樣代表咩

但係唔同焦距既鏡頭影出黎都唔同架喎

咁點解釋D 人成日話D 明星真人同上鏡會唔同?

最準應該係non reversing mirror(兩塊鏡90°併埋一齊)

咪就係用你睇朋友既相同佢真人，你會唔會覺得你朋友真人樣唔似影相樣囉

你睇返你朋友/屋企人日常既相，會唔會覺得同真人好大出入啊

你講既咩上鏡靚過真人，真人靚過上鏡，根本多數唔係base on你成日相處既人，甚至多數係講緊睇明星

唔通你係交友app睇完相，出到黎真人樣衰d又計落呢d case 個d case 已經牽涉到影相技巧等等問題

好簡單做個實驗，你返去即刻影你老豆老母，再望一望真人，會唔會覺得好大分別啊

照鏡角度少咁多

拍片先真

相入面嘅輪廓係睇角度同光影
冇郁動好難睇得岀立體野真實一面

冇人講過100%, 呢d 野不嬲講緊主流，for 大部份人。

我話中國係貪污大國，你就話中國一定有清官，咁講冇意思。

呢個世上一定存在異數。

再講你係見過rahim真人？否則你既例子已經唔關真人定相事，而係動態同靜態，又可以開另一個新研究方向。

前鏡覺得有美化過，夠低清

圖呢？

照鏡會自然地就角度

我照鏡都柒 即係點

每次影完證件相我都唔敢望返張相 相入面嗰個自己好恐怖

自拍真係唔掂。人地影自己反而好少少

柒果個先係自己